[絲入] 有無人好撚中意著闊腳褲

腳型唔靚 著闊腳褲可以完美遮蓋缺點
而且好舒服 唔會cool住曬對腳 仲可以扮下斯文

成個耕田婆咁

唔通真係男女審美觀唔同

自我安慰

估到實係肥婆

我都覺 隻腳睇落去都直啲

腳型唔靚唔代表係腳粗肥婆

唔同人嘅睇法唔同,我覺得女人著依啲褲好文青feel

仲好容易襯 夏天果陣有啲場合唔適合著短褲 著緊身長褲嘅話真係焗到想死

我覺得幾靚
但睇番小腿位都知幼定粗
腳粗既都係收皮

agger 肥婆著起來只會更腫

覺得要有個種氣質先着得靚
同身型要高瘦